 "I N S C R E V A - S E" ....::::  ::PRIMEIRO VC OUVE  AQUI
 S LANAMENTO BRABO - DE JINHA E COMPRATILHA
======Curta Nossa F Pag =======
CURTA  https://www.facebook.com/pages/Wedisonfunk/505536136169222?ref=hl#
Download Sem vinheta GARREGANDO

  WEDISONFUNK   OFICIAL  Divagaes  & CIA
-------------------------------------------
 Todos os Direitos Reservados Copyright 
     Seto Responsvel Pelo Artista  
----------------------------------------
 O reenvio deste video(DESIGNER ) ao YouTube, sem autorizao legal poder lhe trazer problemas com direito autoral, denncia do seu canal e consequentemente encerramento de sua conta. Envie para o Youtube o SEU contedo ORIGINAL! Fortalea o FUNK.

Receba todos Lanamentos do Funk, primeiro que todo mundo  fcil, s clicar em "Inscrever-se" e pronto, Obrigado desde j

http://www.youtube.com/channel/UCeaI0UVqYrxCWCJ7eJmpWQQ?sub_confirmation=1
 -------------------------------------
  Download A CIMA SOMENTE PRO 100 PRIMEIRO APOS O TRAVA ALTOMATICAMENTE
---------------------------------
  CONTATO PRA DIVUGAAO PELO FACEBOOK
        MCS,E DJ 
------------------------------
Musica mais letra
aqui o som e de primeira diretamente da produo
som com Qualidade HD Stereo 
Com todas propriedade de mp3
Funk para ouvir e aqui